[組band]召集所有bass手

想搵一個bass手
年齡介乎18至24歲
樂器程度希望中級到高級 jam到野最好

我地band而家有keyboard 鼓 兩結他一主音

音樂風格 pop rock,core,nu metal

大至上係咁
但其實乜歌都會玩下 中英日都會玩
好玩好聽就得
開波會搵cover show玩
長遠目標夾順左開始自己租band房搞原創
到時傾下大家想行咩方向
非常有心夾好隊band

我email:
yoshiki44177@gmail.com

有興趣email我 我比我電話你whatsapp慢慢傾

夾band先夾人 最緊要有心!
傾左唔岩唔緊要

推

26歲廢j bass手留名